%@Titre: Antilles -- 2004
\par\begin{minipage}{\linewidth}
\begin{myenumerate}
\item Résoudre le système ci-dessous :
\[\left\{\begin{array}{l} 
x+y=800\\ 
3x+5y=2\,920\\ 
\end{array}\right.\] 
\item Un jeune homme va déjeuner au fast-food. Il prend un hamburger,
  une boisson gazeuse et doit payer 800~FP\footnote{FP : franc
    polynésien; 1 euro$=$119,33~FP.}. \`A la table voisine, pour une
  consommation de 3 hamburgers et de 5 boissons gazeuses, le montant
  de la facture s'élève à 2\,920~FP. 
\\Déterminer le prix d'une boisson gazeuse ainsi que le prix d'un hamburger. 
\end{myenumerate}
\end{minipage}